點睇葉政淳老婆晒月入兩萬先有既AE CARD?

KK,你黎撻知識既時候啦

搵街站搞，幾千蚊收入都做到有2皮
之前出過新聞

我搵皮幾野,但有張高佢一個grade既AE卡

零收入都出到CX ELITE啦

佢張相太細, 我睇唔清楚.
就咁睇估唔似CX ELITE, 係普通嗰張綠色卡
CX ELITE個welcome pack好似唔係咁樣

CX AE card有兩種, 一張elite係黑色, 一張係綠色:

申請資格:
閣下已年滿十八歲
閣下為香港或澳門居民/公民
閣下為「亞洲萬里通」會員

source:

CX AE綠卡申請資格:
閣下已年滿十八歲
閣下為香港或澳門居民/公民
閣下為「亞洲萬里通」會員

綠卡都攞出來晒

要晒AE, 起碼都要晒金卡(唔係信用卡, 係簽賬卡)

以前CX AE ELITE 要求HK$480,000年薪, 後來越做越降

降到依家HK$300,000

做到CHEAP晒, 搞到阿豬阿狗都入LOUNGE, 成個難民營咁,

以前久唔久既3倍、6倍 miles bonus無撚柒晒, 年費就照收

屌佢老母, 我晨早cut 撚左 ELITE 啦

呢個應該唔關AE事, 係乜Q銀行信用卡都入得

真係變左公廁 成堆港女PO LOUNGE食野相

PP LOUNGE真係成個公廁難民營咁

我連CX business lounge都食到厭
影影下都費撚事影, 食物好少變
訓陣好過

PP LOUNGE真係離遠係門口都唔撚想入, 多人迫到CLS
我個人最怕又嘈又迫既環境
班港女C9支那DNA未除, 講野嘈到拆天
日本就算有好多人在場, 都可以好安靜

去business lounge靜靜地同囡囡傾下計, 訓陣等上機好過

天蓬元帥咁大個人先揾得兩萬都攞出黎曬仲要暗示個老公揾得少過佢

月收60萬既NASA工程師：做乜有咩好晒

入CX lounge 就話啫，入 PP lounge 就真係不了